日本網民鞭屍 Rosa Ma「Friend zone」相再被P圖

大家都記得呢張相嘞，香港模特兒Rose Ma同美國著名電競選手Justin Wong嘅「Friendzone」相，之前都熱傳過，一個做心心手勢，另一個只係俾「Like」，以為件事完咗，點知最近又俾日本網民拎出嚟鞭屍。有日本網民放埋另一位格鬥遊戲選手暴君小川嘅合照，大家都有相同遭遇，之後網民仲將兩個被傷害嘅心P埋一齊‥‥

毒撚都係人。。。點解

唏噓

呢個日本仔改圖咁差嘅

又Bin

有種說不出的襯

RM好樣衰

哩個玩法唔係佢第一個做

鞭出公海